[又分化] 熱狗泰口出狂言 話戴妖用熱狗黎掩飾泛民爭餅仔內鬥既事實！

蟲太：如果不是戴耀廷在35+記招上「點名」，我是不會對別人的選舉工程說三道四的。

昨日35+大台記招的目的及效果，是利用「熱狗」的不配合，掩飾泛民各陣營之間的利益矛盾。

通過攻擊熱狗稻草人，團結黃絲大多數。

其他靜靜雞不參與初選，或是參與初選但有兩手準備的派系，便能在攻擊熱狗聲中「一石二鳥」。

明明熱狗只是一種食物、一款麵包，但每每成為你們權鬥之間的踏腳石、下台階。

我們克勤小物，專注做自己嘢；最令人可悲及可恨的，是成千成萬的群眾還在喃喃嚷著「不分化不割蓆」。

點解冇人屌熱狗 唔初選姐係幫共狗啦

熱狗who fking cares

泛民係爭餅仔，所以先要初選，無勇氣去面對初選既熱狗，我一票絕對唔會投比熱狗班仆街

玩泛民初選 = 有勇氣

戴教授點名講wor

兩條熱狗分化撚 noted

因為熱狗都算係一個非建制派的黨先預埋佢地
不過熱狗唔會贏到一席

毓民冇政治能量之後熱狗變眾矢之的😂

樓主曲到咁都引左成班真心係咪真係無人會睇內文

政治能量勁到爆燈

但有人以為自己咁多票係自己既，佢無份幫

曲咩 我一直支持初選 初選都唔贏 真係選點贏？素人收皮啦

笑話黎講都幾好笑😂又到月尾啦 你交左月費未？

真想問heidi係咪熱狗，佢又叫侯選人簽果份野

咪就係因為有內鬥/競爭，而家先至有初選囉

明唔撚明呀？！熱狗！

教協都屬於熱狗

班大佬連份野都唔肯簽仲選咩